大反奇蹟日 !!

CLS, 升800 一路縮

倒跌

估唔到A股可以係背後插一刀

阿爺懲罰香港人

大戶早上chok個逃生門出黎，散戶就走去接貨

大戶其實心地好好, 俾個位大家逃生

味就係個個逃生 先搞成咁

大戶只求打個和

港股有冇試過一日內升1000，即日倒跌1000

美股跌 跟跌
美股升 唔跟

垃圾港女

咪跟左美國高開囉
不過跟啊爺跌

咪係, 今朝升果陣唔賣關人鳩事咩

丁蟹嗰個年代試過

大-反奇蹟日

插, 啪啪啪 插, 啪啪啪 插, 啪啪啪 插, 啪啪啪 插, 啪啪啪

大時代結局掉轉咗呀

大調整日

港股試過一日跌2000, 第二日升番2000